香港人又第一，但我想喊

落街貼下文宣放鬆下

幾多個鐘咪又一樣 度日如年

你戇鳩啦一日反6鐘差好撚遠呀

丹麥真係屈機

樓主依家返幾多個鐘

以為每個禮拜做8個鐘係好正常

以為每個禮拜每日做8個鐘係好正常

係呀 全職拎綜援 加 打下散工 一個月8個鐘都得

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品